屌你老母臭閪。係咪霹靂火要試車阿。

屌你老母臭閪。係咪霹靂火要試車阿。你老母。港督嚟撚咗香港阿。柒頭。屌爆你老母臭閪。真係。閤家剷。排位賽阿依家。

劉細良出巡

霹靂火要試車

可惜三菱已經冇再出EVO

前幾日日本先出傳聞會出返但變SUV/CUV

又玩嘢

屌佢老母啦
日本仔而家真係痴撚咗線
皇冠都話可以出SUV

有冇link或者概念圖

新evo好似話仲要係EV

又用市民啲車自制路障，後面就做緊Operation；之前停晒啲車攪咗單意外出嚟比人屌到交通狗仆街，跟住學精咗慢車做路障

做乜撚嘢呀幾架狗車平排行

黑警擺路祭？

督爺架車

安全車帶頭

笑撚死

😂😂😂好撚癲

Rolling Start 起步

環宇其實不如摺咗佢算啦